［連登集氣］罷食麥記

知道呢度有好多麥記打手，
唔撚理你點詭辯，
總之而家開始我唔撚會再食
如有違諾言，成世冇女

冇錯，可能真係徒勞無功
但唔代表我既決定係錯

跟機
睬你有味

講起都好肚餓
落街屌返個脆香雞翼餐先

今日原來想去食麥記都轉咗去食711，大家加油啊

有朋友做過麥記 真係分開兩包
一包槌一包翼炸，證明麥當勞真係好仆街

投票結果似乎係睬你都有味喎

連登官方網p都喺老麥搞 你話抵制即係唔俾面連帝 等俾連衛兵拖出去斬

根據以往經驗，即係老麥會更加賺錢

3個月無食M記
日日都痾2次屎
神清氣爽

成班狗 咪又係乖乖地食

有冇前員工爆下料先？

冇得叫全翼都咁上心
正一白痴仔